好想知英格蘭入決賽但輸波會點比人吹奏

1）咁辛苦入咁多死球
2）斬波多對面好多
3）史達寧贏盡獎聲

雖敗猶榮

入撚到咩廢英

而家堆人唔計廢定唔廢架
計光唔光彩

認真想問一句 一隊波要踢得好對你地黎講要點撚樣先算係

忽然球迷：輸左波果隊就係熱血 踢得好

如果決賽英撚輸就比人抽水架啦
一來跟風反英，二來踢左克狗出局
班忽迷邊識獨立思考

英撚入決賽打到今日克羅地亞咁一定俾人抽到仆街

s10係唯一一個開波介紹比鬼佬噓，換出場比人話useless既，點吹奏得起

你盲屌英仲柒過人盲撐克